前線勇武，拉一個就少一個

我尊重你地前線o既決定，但求o下你地 be water, 唔好再受傷，唔好再被拉。

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略